午餐：25082017

where

沐八呀 贊哥哥

D蟹食完肚痛

臭蟹

唔臭但好淋

幾錢 好似好正

好似自己煮即食麵
好似52蚊

咩湯底

黑色係....?🤢

味精湯

紫菜

梅架